國難五金 李政熙

李先生你訓得著嗎？
本爛鬼家書！